# Test Marco Amodio
giovedi 4 febbraio 2021

prototipo html-css

## installare le dipendenze
    npm i

## compilare componenti scss
    npm run scss


verifica codice accessibilità: eseguito
https://validator.w3.org/nu/

controllo contrasto colore wawe validator: eseguito